Samyang同Rokinon

究竟呢兩個牌子其實係咪一樣
上網search samyang d鏡佢會出埋rokinon
Search rokinon佢直情出埋samyang個webpage出嚟
但我上外國forum睇d人又話係同一間公司但quality有分別，咁究竟係咪買番samyang會安心d

同一間公司但不同地區不同名啫

Rokinon係歐美地區用,個名無咁韓國味

姐係其實枝鏡ge quality係一樣？

係一模一樣